有冇人發覺香港已經冇哂劉江華？

商場冇，條街冇
得個垃圾袋掛喺度

林鄭連劉江華都容不下

旅客區冇晒
屋企附近仲有

樓下商場得返垃圾袋

日本咁款
冇垃圾筒

之係迫我地就街掉

樓主得閒到行哂全香港搵劉江華

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

好環保

熱狗就執柒冇工開

我隨街扔

唔怪得條街咁污糟，原來係你

我搵返劉江華

笑左

卧底最鍾意燒垃圾桶

今日冇左樓主冇人接電話

商場真係無哂 條街都仲有

次次攞住d垃圾行好耐都唔見垃圾桶

岩岩拎住行左冇耐就見到個post 又好似真係唔見

係 好多日 煙頭都唔知dum邊 癡撚線

Boa都唔返地辦啦

去左做地區工作

即係食女